如果香港有自已嘅信念面具，你覺得係咩

粤劇黑面

依個icon

3M 全面罩粉紅豬咀

李小龍愛國撚